話香港凍肯定未出過國

北海道凍到癲

我去過南極 但係都係覺得香港凍小小

我去過外太空 但係都係覺得香港凍少少

我去過火星 但係都係覺得香港凍少少

啱啱係北海道翻黎，
我覺得今日香港九度凍過北海道負九度

Ageer
今年去左京都 最凍去到-5度
落大雪都上左山玩
完全無問題
上年就去左珠穆朗瑪峰
雖然都覺有少少凍
不過著埋頸巾就岩岩好
我住慈雲山
宜家係被豆入面冬眠緊

係 啲濕凍撚真係得啖笑

今日係昂平見到班鬼佬著哂羽絨包到雪人咁都縮下縮下咁

去過哈爾濱都覺得香港凍過哈爾濱
其實問題係在於香港冇暖氣 長時間個身都係凍既

香港濕凍啊屌你識條鐵咩！

曲

家下係千葉褸都唔洗著
番到香港著小件都打冷震

香港好多地方冇地熱，牆熱，保溫設備少嘛，出街又唔多人坐私家車

喺London長袖t加件普通二百蚊港紙買到嘅padded jacket已經唔凍
喺香港又頸巾又羽絨

我依家係Zurich 3度 都無香港9度咁凍

我去過泰坦 但係都係覺得香港凍少少

俄羅斯-9度都冇香港咁凍，唔會傷風唔會流鼻水先

我去過地獄，都無香港咁凍

你呢d傻西仲要標明自己咩意圖 成陣柒味

我唔係想話唱反調
不過老實講句
其他地方幾凍
同我覺得香港凍唔凍無關

我覺得凍就凍㗎啦

利申 怕熱唔怕凍 依家仲係著緊兩件衫出街